一人一首有粗口既歌

我先

傻系say I love you

This on 9 仔